問路女遇到舉弱男 竟被拖到草叢毆打性侵

桃園一名邱姓男子去年假裝熱心帶路，騎機車將一名問路女子載往偏僻處拖進草叢，毆打對方臉面並以手指性侵得逞，被害人奮力反抗呼救，邱男已脫褲子企圖硬上但緊張不舉，只好罷手逃走，到案辯稱不知被害人有智能障礙，最高法院不採信，今依加重強制性交罪判刑12年定讞。

判決指出，邱男去年5月7日下午1時許，騎機車在桃園市八德區一家超商前，聽見本案被害人（21歲）向警員問路，邱男停車等警員離開，趨前假裝熱心帶路，騙女方搭他便車後，逕自載往附近偏僻的產業道路，將女方推進路旁草叢掐頸制伏，並隨手從草叢裡撿起抹布等物蓋住被害人臉面毆打，接著對被害人吸吮猥褻。

被害人負傷奮力抵抗，邱男雖以手指性侵得逞，並脫下自己褲子想霸王硬上弓，卻緊張到一直不舉，只好罷手狼狽逃離，被害人帶著熊貓眼走到最近的超商報案求救，驗傷時在胸前與內衣驗出邱男口水。

邱男5天後被警方循線逮捕，對於被害人宣稱遭「丟入草叢」、「抓我的胸部、用嘴巴吸我胸部」，邱男都認罪，但一度改口辯稱不曉得被害人有智能障礙，企圖規避最少判7年的加重強制性交罪。

法官指一般人透過簡單交談，就能從被害人口齒不清、邏輯怪異的表現而察覺被害人有身心障礙，邱男在警詢時也承認這部分，事後卻翻供，可見犯後態度不佳，一審依加重強制性交罪判刑15年。

邱男上訴二審選擇坦白從寬，供稱犯案前已知被害人有身心障礙，二審指邱男已認罪悔悟，但有性侵前科，又尚未與本案被害人和解，僅酌減改判12年徒刑，最高院今維持二審判決定讞。（黃哲民／台北報導）

今次判咁撚重又判得咁爽快
扣10分

神gif

12年

蒟蒻男